% article example for classicthesis.sty
\documentclass[12pt,a4paper]{article} % KOMA-Script article scrartcl
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{classicthesis}
\usepackage[romanian]{babel}
\usepackage[left=3cm,right=3cm]{geometry}
%\usepackage{arsclassica} % nochapters
%\usepackage[sc]{mathpazo} % use mathpazo for math fonts
%\usepackage{tgpagella} % but use tgpagella as main font
%\usepackage{biblatex}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{url}
%\usepackage[indentafter]{titlesec}
\newcommand{\bx}{\mathbf{x}}
\newcommand{\by}{\mathbf{y}}
\newcommand{\bR}{\mathbb{R}}
\newtheorem{Def}{Definiţia}[section]
\newtheorem{Ex}{Exerciţiul}[section]
\numberwithin{equation}{section}
\numberwithin{figure}{section}
\DeclareMathOperator{\tg}{tg}
\DeclareMathOperator{\ctg}{ctg}
%\DeclareMathOperator{\ln}{ln}
%\DeclareMathSymbol{\bx}{\mathbf{x}}
%\addbibresource{biblio.bib}
\begin{document}
\title{Proiect}
\author{}
\maketitle
(Ecuaţia logistică discretă) Avem modelul recurent
\begin{equation}
	N_{t+1}=N_t\left[1+R\left(1-\frac{N_t}{K}\right)\right]
\end{equation}
\begin{enumerate}
	\item Dacă
	      \begin{equation}
		      x_t=\frac{R}{K(1+R)}N_t,
	      \end{equation}
	      atunci $x_{t+1}=rx_t(1-x_t)$ pentru $r=1+R$;
	\item Dacă luăm $f(x)=rx(1-x)$. Arătaţi că $1 <r < 4$ pentru ca $x_t\in (0,1)$;
	\item (Proiect) Investigaţi comportamentul şirului $x_t$ pentru diferite valori ale lui $r$: pentru $1 < r <3$ şirul converge la $1-1/r$. Ce se întîmplă
	      pentru $r > 3$?
\end{enumerate}
\end{document}
